Esta camioneta es para uno en un millón porque es para quienes tienen potencia para seguir sin importar el camino y para los que llegan a la cima, pero buscan ir más arriba. Sorpréndete con All New Chevrolet Colorado, la más potente de su categoría y no solo por su motor.
All New Chevrolet Colorado tiene detalles innovadores por dentro y por fuera. Parrilla imponente, amplio espacio interior y todo lo necesario para ofrecer una experiencia superior al volante.